而家仲有無人識打麻將

正評 ：點會唔識！
負評 ：點解要識？

利申 有打開